痴撚線Davie504扮女人勁撚到

問過佢未？

可唔可以扮比卡超？

蔣志光手bass好勁

Davie504唔睇樣真係似jk痴撚線

睇LIVE仲正

成個鋪排好撚痴線

呢個而家肥咗咁多既
你睇返佢啲舊片
佢以前瘦既時侯都好似